［求解答］點解D樓無第四座？

發覺好多屋苑都係無第四座
或者無4字尾既層數
有無人知源自幾時有呢樣野？

同埋背後會唔會有咩故仔？

迷信囉

1. 迷信
2. 懶係多啲層數

迷信

13樓

笑撚左

有啲樓直頭40~49全面消失

層樓無得搞，但座數點解唔用英文字母？
應該好少屋苑多過26座

14 又冇24又冇
40層樓住到六十幾樓

你望下後面

明明中層可以話自己係住緊高層

無BLK4
無13、所有4字尾、40-49樓

係叫中高層

冇13 係點解?

魔鬼

依樣就鬼佬迷信

我就係住緊第四座

鬼佬版14樓

自欺欺人

文革後傳統習俗沒落，先變成宜家咁恐怖
牛鬼蛇神得罪你呀？